大家係大學學到啲乜？

除咗本科知識外 你地學到啲乜嘢？

我學識點分free rider 避開交垃圾既粉腸

gpa只係用黎打飛機, 真係勁既一早dse爆分讀左medic/law
尢其係science school 學生

仲學識點厚住面皮識人
結果多咗班hi bye fd

咁你學識咗啲咩？接受自己係science student 用gpa 打丁？

學識打牌

做野唔洗咁認真
好多科啲分亂比

點做毒撚

識人好過識字

學識思維模式

學識喺一個月內搵出所有 freerider
利申: 成個programme百幾人一齊上堂

考試/mid term 前兩日先溫（望幾眼）

點扑野

乜思維模式呀

由你把口講出黎 好諷刺

校園台小毒毒恨唔到了
即管妒忌我啦

認真答 自主學習
要學咩 想學咩 乜都靠自己

屌女

重點

為咗學一種語言可以走哂所有堂咁濟

唔好信人

完全正確